到底hmd啲post去曬邊

如題
我的朋友仔
你地去曬邊呀

紙紙
Where are you

一開連登
所有我哋嘅回憶
化為烏有
灰飛煙滅
喺連登中人海茫茫
我要點樣先可以搵到你哋呀
我嘅朋友仔

屌你老尾 半年筆友 琴日佢話唔記得我叫咩名

即刻quit撚咗同佢個tg 對話

利申：好灰 退出了

I m here

邊個咁差呀

呢個post都好快會唔見

無事woe hhhhhhh